<Grid
  xmlns="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml/presentation"
  xmlns:x="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml">
<Grid.RowDefinitions>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
    </Grid.RowDefinitions>
    <Grid.ColumnDefinitions>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
        <ColumnDefinition Width="10"/>
        <ColumnDefinition Width="*"/>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
    </Grid.ColumnDefinitions>
	<TextBlock Grid.Row="1" Grid.ColumnSpan="4" HorizontalAlignment="Left" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
		BLITZ
		<LineBreak/>
		Z 300200Z JUN 85
		</TextBlock>
		<TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="VON"/>
		<TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="CTF 77 YOKOSUKA JA"/>
		<TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="AN"/>
		<TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="KOMMANDANT {TaskForceName} NAHA, OKINAWA, JA"/>
		<TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="INFO"/>
		<TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
		CINCPACFLT PEARL HARBOR HI<LineBreak/>
		COMUSJAPAN YOKOTA AB
		</TextBlock>
		<TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="BETR"/>
		<TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="EINSATZPLAN - MAGIC THUNDER"/>
		<TextBlock Grid.Row="9" Grid.ColumnSpan="4" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" TextWrapping="Wrap">
		GEHEIM
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		1. (S) LAGE: US-amerikanische und alliierte Kräfte befinden sich im gesamten westlichen Pazifik in schweren Gefechten. Chinesische Kräfte nutzen diese Gelegenheit, um eine Offensive gegen Taiwan zu führen, beginnend mit Angriffen auf von den Nationalisten gehaltene Inseln in der Taiwanstraße. Verbindungsberichte deuten auf unmittelbar bevorstehende amphibische Operationen gegen Dongyin im Norden und Kinmen im Süden hin.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		2. (S) AUFTRAG: {TaskForceName} läuft zu einem Angriff gegen Seeziele aus, um die auf Dongyin zulaufende Invasionsstreitmacht der VBA aufzuklären und zu zerstören.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		3. (S) DURCHFÜHRUNG: Verlegen Sie von Miyako-jima mit höchstmöglicher Geschwindigkeit nach Westen. Koordinieren Sie sich mit alliierten Kräften im Einsatzraum, um die feindlichen amphibischen Einheiten auf dem Weg nach Dongyin zusammen mit ihren Eskorten zu zerstören. Erste Priorität hat die Vernichtung des LST der PLAN-YUKAN-Klasse mit an Bord befindlicher Kommandoeinheit, danach folgen die eskortierenden Zerstörer.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		4. (S) BEDROHUNG: Die feindliche amphibische Streitmacht wird von zwei Verbänden aus PLAN-Zerstörern und Küstenfahrzeugen unterstützt. Mit Angriffen durch Bomber und Jagdflugzeuge der PLAAF ist zu rechnen. Diesel-U-Boote der PLAN sind wahrscheinlich im Raum Dongyin aktiv.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		5. (S) ALLIIERTE KRÄFTE: USAF E-3A „Darkstar“ befindet sich über Taipeh auf Station und liefert das Lagebild. USAF F-15C von Kadena AFB werden sich zur CAP melden.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		6. (S) ANMERKUNGEN: Versenken Sie alle feindlichen amphibischen Kräfte und setzen Sie sich nach Verbrauch der Munition nördlich von Taipeh ab. Kehren Sie mit höchstmöglicher Geschwindigkeit nach Okinawa zurück, um vor weiteren Operationen vollständig aufzurüsten. Viel Glück und gute Jagd.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		GEHEIM
		<LineBreak/>
		DECL OADR BT
	</TextBlock>
</Grid>