<Grid
  xmlns="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml/presentation"
  xmlns:x="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml">
<Grid.RowDefinitions>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
    </Grid.RowDefinitions>
    <Grid.ColumnDefinitions>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
        <ColumnDefinition Width="10"/>
        <ColumnDefinition Width="*"/>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
    </Grid.ColumnDefinitions>
	
	<TextBlock Grid.Row="1" Grid.ColumnSpan="4" HorizontalAlignment="Left" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        SOFORT
        <LineBreak/>
        O 200300Z AUG 85
    </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="VON"/>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="CTF 77"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="AN"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="{TaskForceFlagshipName} {TaskForceName} DARWIN NT AU"/>
        <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="INFO"/>
    <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        CINCPACFLT PEARL HARBOR HI<LineBreak/>
        HQ AIR COMMAND RAAF GLENBROOK NSW AU
        </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="BETR"/>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="OPERATIONSPLAN - DRAGON SPEAR"/>
        <TextBlock Grid.Row="9" Grid.ColumnSpan="4" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" TextWrapping="Wrap">
        GEHEIM
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        1. (S) LAGE: Die Zerstörung der KIROV-SAG am 11AUG hat den Druck auf alliierte Operationen verringert und den Weg für eine Gegenoffensive bereitet. Feindliche Kräfte halten weiterhin den am 20.JUL eroberten Flugplatz auf Bali und ihre Küstenstreitkräfte sind in der Lombokstraße aktiv. Die Regierung Indonesiens hat unsere Unterstützung bei der Räumung dieser Kräfte angefordert.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        2. (S) AUFTRAG: TF 77 wird die Lombokstraße durchbrechen, feindliche Kräfte zerstören, die die Durchfahrt behindern und Bali für anschließende amphibische Operationen isolieren. Nach Abschluss werden Marines der 17 MAU den Flugplatz zurückerobern und Bali wieder unter indonesische Kontrolle bringen.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        3. (S) DURCHFÜHRUNG: {TaskForceName} führt einen Vorstoß durch die Lombokstraße durch, um feindliche Seestreitkräfte herauszulocken und zu zerstören. Feindliche Küstenstellungen und sämtliche Verteidigungsanlagen in und um den Flugplatz sind niederzukämpfen, um anschließende Marineoperationen gegen Bali zu ermöglichen.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        4. (S) BEDROHUNG: Beim letzten Satellitenüberflug wurden zwei feindliche Zerstörer und verschiedene Küstenkräfte identifiziert. Begrenzte Luftstreitkräfte könnten vom Flugplatz Bali aus operieren, darunter Yak-38-Senkrechtstarter. Küstengeschütze und FlaK wurden im Umfeld des Flughafens gesichtet. Im Einsatzraum wurden keine sowjetischen U-Boote festgestellt.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        5. (S) ALLIIERTE KRÄFTE: Eine E-2C von CVW-2 wird zur Radar-Lageerfassung über dem Einsatzraum stehen und ein RAAF-F-111C-Flug wird sich zur SuCAP melden. HINWEIS: Es ist mit starkem zivilem Schiffsverkehr zu rechnen. Vermeiden Sie zivile Opfer.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        6. (S) ANMERKUNGEN: Eine sofortige Nachversorgung nach diesem Einsatz ist im Rahmen des derzeitigen Offensivzeitplans nicht garantiert. Setzen Sie Munition mit Bedacht ein, da Folgeoperationen weiter nördlich kurzfristig erforderlich werden können. Viel Glück und gute Jagd. CTF 77 Ende.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        GEHEIM
        <LineBreak/>
        DECL OADR BT
    </TextBlock>
</Grid>