<Grid
  xmlns="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml/presentation"
  xmlns:x="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml">
<Grid.RowDefinitions>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
    </Grid.RowDefinitions>
    <Grid.ColumnDefinitions>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
        <ColumnDefinition Width="10"/>
        <ColumnDefinition Width="*"/>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
    </Grid.ColumnDefinitions>
	
	<TextBlock Grid.Row="1" Grid.ColumnSpan="4" HorizontalAlignment="Left" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        СРОЧНОЕ СООБЩЕНИЕ
        <LineBreak/>
        O 200300Z AUG 85
    </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="От кого:"/>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="CTF 77"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="Кому:"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="{TaskForceFlagshipName} {TaskForceName} DARWIN NT AU"/>
        <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="Копия:"/>
    <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        CINCPACFLT PEARL HARBOR HI<LineBreak/>
        HQ AIR COMMAND RAAF GLENBROOK NSW AU
        </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="Тема:"/>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="План действий - ДРАКОН СПЕР"/>
        <TextBlock Grid.Row="9" Grid.ColumnSpan="4" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" TextWrapping="Wrap">
        СЕКРЕТНО
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        1. (S) Уничтожение надводной группы 11АУГ КИРОВ ослабило давление на операции союзников и открыло путь для контрнаступления. Вражеские силы по-прежнему удерживают аэродром на Бали захваченным 20JUL, а их береговые силы действуют в Ломбокский пролив. Правительство Индонезия обратилось к нам за помощью в расчистке этих сил.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        2. (S) МИССИЯ: ОГ 77 заставит Ломбокский пролив, уничтожит вражеские силы, противостоящие проходу, и изолирует Бали для последующих десантных операций. По завершении, морские пехотинцы из 17-й экспедиционный отряд морской пехоты отвоюют аэродром и восстановят Бали под индонезийским контролем.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        3. (S) Исключение: {TaskForceName} проведет надводную зачистку через Ломбокский пролив для вывода и уничтожения враждебных военно-морских подразделений. Вражеские береговые участки, оборона аэродромов и прибрежные позиции должны быть сокращены, чтобы разрешить последующие морские операции против Бали.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        4. (S) Угроза: На последнем проходе спутника были идентифицированы два вражеских эсминца и различные береговые силы. Ограниченные воздушные средства противника могут действовать с аэродрома Бали, включая самолеты-прыгуны Як-38, а в окрестностях аэропорта были замечены береговые орудия и ААА. Подводных лодок СССР в этом районе обнаружено не было.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        5. (S) СВЯЗАННЫЕ СИЛЫ: Воздушно-десантные средства обеспечат разведку и надводную КАП в поддержку операции. Примечание: ожидается интенсивное гражданское движение. Избегайте жертв среди гражданского населения.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        6. (S) РЕМАРКИ: СРОЧНОЕ СООБЩЕНИЕе пополнение запасов после этого действия не гарантируется в соответствии с настоящим графиком наступления. Расходы на разумное использование боеприпасов, поскольку последующие операции на севере могут потребоваться в короткие сроки. Удачи и хорошей охоты. КГ 77 передает.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        СЕКРЕТНО
        <LineBreak/>
        DECL OADR BT
    </TextBlock>
</Grid>
