<Grid
  xmlns="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml/presentation"
  xmlns:x="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml">
<Grid.RowDefinitions>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
    </Grid.RowDefinitions>
    <Grid.ColumnDefinitions>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
        <ColumnDefinition Width="10"/>
        <ColumnDefinition Width="*"/>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
    </Grid.ColumnDefinitions>
	
	<TextBlock Grid.Row="1" Grid.ColumnSpan="4" HorizontalAlignment="Left" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        FLASH
        <LineBreak/>
        Z 070300Z OCT 85
    </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="От кого:"/>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="CTF 77"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="Кому:"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="{TaskForceFlagshipName} {TaskForceName} MINDORO PHILIPPINES"/>
        <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="Копия:"/>
    <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        CINCPACFLT PEARL HARBOR HI<LineBreak/>
        CINCPACAF HICKAM AFB HI<LineBreak/>
        CLARK AB PHILIPPINES
        </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="Тема:"/>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="WARNING-SORTIE AGAINST PALAWAN"/>
    <StackPanel Grid.Row="9" Grid.ColumnSpan="4">
    <TextBlock FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" TextWrapping="Wrap">
        СОВЕРШЕННО СЕКРЕТНО
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        1. (S) Положение: Операция «Шалленджер» вывела американо-филиппинские силы на берег Палаван, но сопротивление противника на берегу остается тяжелым. Национальные технические средства указывают на то, что советский авианосец KIEV выполнил вылазку с подразделениями сопровождения для прикрытия конвоя подкрепления, направлявшегося на Палаван. Враг пытается использовать тропический шторм для транзита Южно-Китайское море, в то время как большая часть нашего воздуха заземлена, а разведка спутника невозможна. Если эти силы достигнут острова, они могут решить битву на берегу.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        2. (S) МИССИЯ: {TaskForceName} проследует на северо-запад от Палаван, найдет KIEV и конвой подкрепления и уничтожит их, прежде чем они смогут достичь Палаван.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        3. (S) Исключение: Провести антиповерхностную зачистку к западу от Лусон. Тяжелая активность тропических штормов в этом районе маскирует приближение противника и приземление самолетов с обеих сторон, но прогноз погоды флота показывает, что шторм поднимается на 082200Z. Как только позволят условия, используйте имеющиеся воздушные средства авиабаза Кларк для поиска, идентификации и нанесения ударов по вражеским военно-морским частям. Приоритетной целью является КИЕВ, за которым следуют конвои и сопровождение.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        4. (TS) Угроза: Силы противника включают KIEV с комбатантами класса KARA и UDALOY, с дополнительными поверхностными группами, действующими в качестве диверсий. Разведка указывает, что дальние бомбардировщики (Tu-16K, H-6D) из Камрань или Хайнаня попытаются прикрыть надводные силы противника для разведки и удара.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        5. (S) Связанные силы: авиабаза Кларк доступен для поддержки CAP, забастовки и морского патрулирования.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        6. (S) Усиление противника не должно достигать Палаван. Это действие определит исход всех наших операций, ведущих к этому моменту. Удачи и хорошей охоты. КГ 77 передается.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        СЕКРЕТНО
        <LineBreak/>
        DECL OADR BT
    </TextBlock>
    </StackPanel>
</Grid>
