<Grid
  xmlns="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml/presentation"
  xmlns:x="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml">
<Grid.RowDefinitions>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
    </Grid.RowDefinitions>
    <Grid.ColumnDefinitions>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
        <ColumnDefinition Width="10"/>
        <ColumnDefinition Width="*"/>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
    </Grid.ColumnDefinitions>
	
	<TextBlock Grid.Row="1" Grid.ColumnSpan="4" HorizontalAlignment="Left" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
		SOFORT
		<LineBreak/>
		O 110000Z AUG 85
		</TextBlock>
		<TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="VON"/>
		<TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="CTF 77"/>
		<TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="AN"/>
		<TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="KOMMANDANT {TaskForceName} DARWIN NT AU"/>
		<TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="INFO"/>
		<TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
		CINCPACFLT PEARL HARBOR HI<LineBreak/>
		HQ AIR COMMAND RAAF GLENBROOK NSW AU
		</TextBlock>
		<TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="BETR"/>
		<TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="OPERATIONSPLAN - ABLE LIGHTNING"/>
		<TextBlock Grid.Row="9" Grid.ColumnSpan="4" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" TextWrapping="Wrap">		GEHEIM
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		1. (S) LAGE: Alliierte Kräfte haben sich in Darwin neu gesammelt. Indonesische Kräfte wurden durch Feindeinwirkung schwer geschwächt und sowjetische Kräfte haben den Flugplatz auf Bali eingenommen. Gestern meldeten australische Beobachter, dass die KIROV-SAG die Lombokstraße auf Südkurs durchquert hat. Die Nachfolgende Bildaufklärung zeigt KIROV auf Ostkurs in Richtung Australien.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		2. (S) AUFTRAG: Kommandant {TaskForceName} übernimmt das Kommando über alle verfügbaren alliierten Einheiten in Darwin, um die KIROV-SAG aufzuspüren und zu zerstören.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		3. (S) DURCHFÜHRUNG: Verlegen Sie mit verstreut operierenden Kräften und unter EMCON von Darwin nach Westen, um eine Identifizierung zu verhindern. Lokalisieren Sie KIROV und führen Sie anschließend einen koordinierten Angriff mit den Ihnen unterstellten Schiffen und Luftstreitkräften durch. Nutzen Sie CAP-Flüge, um die feindliche Luftaufklärung daran zu hindern, Ihre Kräfte zu lokalisieren.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		4. (S) FEINDLICHE KRÄFTE: Die KIROV-SAG umfasst 2 x FFG der KRIVAK- oder KRIVAK-II-Klasse, 1 x CG der KYNDA-Klasse und 1 x DDG der UDALOY-Klasse. Hinweis: UDALOY führt das außergewöhnliche SA-N-9-SAM-System mit, das gegen Harpoon hochwirksam ist. Mit feindlicher CAP und Aufklärungsflügen von deren Flugplatz auf Bali ist zu rechnen. Australier melden, dass sowjetische Kräfte Badger-Bomber für weitreichende Tiefflugaufklärung einsetzen.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		5. (S) ALLIIERTE KRÄFTE: Begrenzte alliierte Luftstreitkräfte werden von Broome Field in Westaustralien aus eingesetzt. Hinweis: Die Bestände an Harpoon und Phoenix sind erheblich erschöpft und unsere letzte E-2C verschwand am 08AUG über Java. AWACS-Abdeckung kann derzeit nicht bereitgestellt werden. Unsere Jäger MÜSSEN aktiv nach feindlicher Luftaufklärung suchen und diese identifizieren.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		6. (S) ANMERKUNGEN: CINCPAC ist sich bewusst, dass dies ein schwieriger Auftrag mit hohem Risiko für Ihre Einheiten ist. Bei Erfolg wird diese Operation einen der wichtigsten Kampfverbände der sowjetischen Pazifikflotte aus dem Spiel nehmen und unsere Festung Darwin vor Flugkörperangriffen schützen. Viel Glück und gute Jagd. CTF 77 Ende.
		<LineBreak/>
		<LineBreak/>
		GEHEIM
		<LineBreak/>
		DECL OADR BT
		</TextBlock>

</Grid>