<Grid
  xmlns="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml/presentation"
  xmlns:x="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml">
<Grid.RowDefinitions>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
    </Grid.RowDefinitions>
    <Grid.ColumnDefinitions>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
        <ColumnDefinition Width="10"/>
        <ColumnDefinition Width="*"/>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
    </Grid.ColumnDefinitions>
	
	<TextBlock Grid.Row="1" Grid.ColumnSpan="4" HorizontalAlignment="Left" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        FLASH
        <LineBreak/>
        Z 190300Z SEP 85
    </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="От кого:"/>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="CTF 77"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="Кому:"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="{TaskForceFlagshipName} {TaskForceName} Сандакан Малайзия"/>
        <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="Копия:"/>
    <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        CINCPACFLT PEARL HARBOR HI<LineBreak/>
        81 WING (PROVISIONAL) RAAF SANDAKAN MALAYSIA
        </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="Тема:"/>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="WARNING-ENEMY ATTACK ON SANDAKAN IMMINENT"/>
        <TextBlock Grid.Row="9" Grid.ColumnSpan="4" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" TextWrapping="Wrap">
        СОВЕРШЕННО СЕКРЕТНО
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        1. (S) Положение: После успешных операций в Индонезия усилия союзников сместились на север в сторону отвоевания Палаван, где силы противника были укреплены с июля. Союзническая база Сандакан, Малайзия, используется в качестве плацдарма для дальнейших операций. Национальные технические средства указывают на то, что противник намерен в ближайшее время испортить атаку на Сандакан, чтобы задержать наступательные операции.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        2. (S) МИССИЯ: Американские и союзные войска в непосредственной близости от Сандакан отразят воздушно-поверхностную атаку противника.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        3. (S) Исключение: {TaskForceName} возьмет на себя тактический контроль над местной обороной и скоординирует все средства для поражения вражеской атаки. Приоритетной защитой являются вспомогательные силы союзников, закрепленные в гавани Сандакан. Вражеские бомбовые или ракетные удары по этим подразделениям должны быть предотвращены. Уничтожьте все вражеские силы, атакующие Сандакан.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        4. (TS) Угроза: Сравнительный источник STAR LIGHT на Пуэрто-Принсеса сообщает о вылете надводных сил противника для атаки Сандакан. Ракетные катера PLAN были замечены движущимися вдоль побережья при поддержке FF класса JIANGHU, и последний спутниковый пропуск показал, что DD класса LUDA движутся на юго-восток в море Сулу. Сообщалось о вражеских подводных лодках, и воздушная атака со стороны Пуэрто-Принсеса и Камрань весьма вероятна.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        5. (S) СВЯЗАННЫЕ СИЛЫ: фрегат ВМС Филиппин DIEGO SILANG будет прикреплен к {TaskForceName} и переоборудован с Harpoons. Воздух союзников будет действовать с поля на Сандакан. Батарея HAWK возле гавани Сандакан обеспечит локальное покрытие SAM.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        6. (S) РЕМАРКИ: Обеспечить, чтобы база союзников в Сандакан оставалась нетронутой. Удачи и хорошей охоты. КГ 77 передается.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        СЕКРЕТНО
        <LineBreak/>
        DECL OADR BT
    </TextBlock>
</Grid>