<Grid
  xmlns="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml/presentation"
  xmlns:x="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml">
<Grid.RowDefinitions>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
        <RowDefinition Height="10"/>
        <RowDefinition Height="Auto"/>
    </Grid.RowDefinitions>
    <Grid.ColumnDefinitions>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
        <ColumnDefinition Width="10"/>
        <ColumnDefinition Width="*"/>
        <ColumnDefinition Width="Auto"/>
    </Grid.ColumnDefinitions>
	
	<TextBlock Grid.Row="1" Grid.ColumnSpan="4" HorizontalAlignment="Left" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        BLITZ
        <LineBreak/>
        Z 190300Z SEP 85
    </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="VON"/>
        <TextBlock Grid.Row="3" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="CTF 77"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="AN"/>
        <TextBlock Grid.Row="4" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="{TaskForceFlagshipName} {TaskForceName} SANDAKAN MALAYSIA"/>
        <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="INFO"/>
    <TextBlock Grid.Row="5" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}">
        CINCPACFLT PEARL HARBOR HI<LineBreak/>
        81 WING (PROVISIONAL) RAAF SANDAKAN MALAYSIA
        </TextBlock>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="0" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="BETR"/>
        <TextBlock Grid.Row="7" Grid.Column="2" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" Text="WARNUNG - FEINDLICHER ANGRIFF AUF SANDAKAN STEHT UNMITTELBAR BEVOR"/>
        <TextBlock Grid.Row="9" Grid.ColumnSpan="4" FontSize="{StaticResource Font.Size.Header}" TextWrapping="Wrap">
        GEHEIM
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        1. (S) LAGE: Nach erfolgreichen Operationen in Indonesien konzentrieren sich die alliierten Bemühungen auf die Rückeroberung Palawans, wo sich feindliche Kräfte seit Juli festgesetzt haben. Der alliierte Stützpunkt Sandakan, Malaysia, wird als Bereitstellungsbasis für weitere Operationen genutzt. Geheimdienstberichte deuten darauf hin, dass der Feind einen unmittelbar bevorstehenden Angriff auf Sandakan plant, um die Offensivoperationen zu verzögern.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        2. (S) AUFTRAG: US-amerikanische und alliierte Kräfte im Raum Sandakan werden den feindlichen Luft- und Seeangriff abwehren.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        3. (S) DURCHFÜHRUNG: {TaskForceName} übernimmt die Kontrolle über die örtliche Verteidigung und koordiniert alle Kräfte, um den feindlichen Angriff abzuwehren. Vorrangig zu schützen sind die alliierten Hilfsschiffe, die im Hafen von Sandakan vor Anker liegen. Feindliche Bomben- oder Flugkörperangriffe gegen diese Einheiten müssen verhindert werden. Zerstören Sie alle feindlichen Kräfte, die Sandakan angreifen.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        4. (TS) BEDROHUNG: Die Geheimdienstquelle STAR LIGHT in Puerto Princesa meldet auslaufende feindlicher Kräfte zum Angriff auf Sandakan. PLAN-Flugkörperboote wurden entlang der Küste gesichtet, unterstützt von Fregatten der JIANGHU-Klasse. Der letzte Satellitenüberflug zeigte Zerstörer der LUDA-Klasse auf Südostkurs in der Sulusee. Feindliche U-Boote wurden gemeldet und Luftangriffe aus Puerto Princesa und Cam Ranh sind sehr wahrscheinlich.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        5. (S) ALLIIERTE KRÄFTE: Einheiten der Philippine Navy, die {TaskForceName} unterstellt sind, wurden mit Harpoon nachgerüstet und führen jeweils einen leichten Angriffshubschrauber mit. Alliierte Luftstreitkräfte werden von Sandakan aus operieren, doch die Munitionsvorräte sind begrenzt. Eine HAWK-Batterie nahe dem Hafen von Sandakan sichert den örtlichen Luftraum.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        6. (S) ANMERKUNGEN: Stellen Sie sicher, dass der alliierte Stützpunkt Sandakan intakt bleibt. Viel Glück und gute Jagd. CTF 77 Ende.
        <LineBreak/>
        <LineBreak/>
        GEHEIM
        <LineBreak/>
        DECL OADR BT
    </TextBlock>
</Grid>